我愚樂台美少年正式宣布！

都係無野啦。😘

下...==

櫻B有無睇JP101？😘

樓豬弱智大家唔好理

Hi 表弟

識你老鼠==認親認戚。。。

無見一排串嘴左咁多==...

以前係尊重你==
但而家發現你唔洗尊重的。。。

無 得閒睇返🤣

block

死Gay佬

下== Y

下5系==

青春期反叛？🤔

我都系飛住看...😌

小妹今年先岩岩升小三....咩係青春期反叛

小三毛毛都未長5上得e度...
我中學生先可以上🙂

講真小妹D腳毛都OK多.........
你都未必夠我多==

比幾條我做專題研習用ok? (#ﾟДﾟ)

哥哥今年中六 ，樓上兩位妹妹需唔需要補習？哥哥都幾靚仔架

媽媽話女仔既毛好珍貴唔可以亂比人(ﾍ(￣ω￣|||)ﾍ

你讀咩科？我讀地理生物經濟😄

樓主牙降二世

下5系== 牙降我老死